有冇質地好既口袋TEE推介？

有冇質地好既口袋TEE推介？

U....

pokemon

點解要有個袋？

買UT,特價$57

因為心口有個勇字

除左白色仲有冇其他色 ？網上買？

gildan

TLOU2 嘅Tee 啦

Muji

Thanks!